有幾多人夠膽返工表明政治立場？

有d人手機鈴聲係願榮光
又有人放抗爭者模型係枱面
又有人戴黃口罩返工

你地呢 定係唔敢出聲

全公司都喺黃

多數都黃 老闆要做生意先唔出得聲

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

8

老實講 咁間公司大極有限

藍公司
老闆深藍
佢知我係黃
我成日講黃營嘅事

我琴日先同同事講我既訴求係返工。

Office工無問題

老闆黃
但佢家族有頭有面 冇公開表態
不過有叫我幫佢登記功能組別 平時成日講林鄭點點 政府點點
大三罷講close office / 隨喜歡返工
所以有同佢講過政治野

政府中層老闆買印左連豬既餅派比全office

全公司都黃，係個老闆藍

用過一個透明既口罩套
上面印住光時
之後成條Team都知我係黃
然後紅底同事成日話我放咗個頭盔係locker

做國企唔敢亂講野

枱面痴咗文宣 但最近不堪壓力搣咗

公司後生多
近全黃
返返吓工
又唔會話特登開呢啲topic講

不過有遊行嘅
都會大家出

Gear擺公司
全世界都知

我做藍公司 公開係黃無問題

日日著黑衫黑褲黑鞋算唔算

公司老闆係藍

但基本上公司入面坐房既高層 (除左老闆之外) 全部都係黃
依家跟緊個上司都係黃到金

我公司電腦wallpaper係抗爭相
不過就無擺D乜野特別野係枱面了

宜家自己位放文宣

對上一份工，我同我阿頭，貼到自己個位連儂牆咁

我擺埋文宣係公司 mnc外資 龍頭

波台假膠就死返出去喇屌你老母
有冇工返都成問題

你同佢講係用黎防佢Locker把西瓜刀

我條team都係黃

廢柴 表態都無膽不願面對

可以 唔係香港公司
同事不知幾支持香港人

佢水洗都唔撚清

Accept咗Offer
未正式返工 就已經老闆google倒知道我嘅政治立場

全team都黃 背囊掛晒抗爭鎖匙扣

擺了兩粒武勇 Lego 響電腦面
成 team 人都唔鍾意政府
經理唔参予亦唔干涉

玩咁大
好快中層變低層

你喺公司做呢啲嘢有咩用？

政府工邊有得降最多咪留職

公司有中資科水，接正苦生意
但腦細成日大大聲屌正苦屌大劣人

成張文宣痴係個位到

大部份藍絲
成日聽藍絲言論好討厭

全公司好似得我係黃，同過啲藍絲同事激烈討論過721呢啲話題。無結論

全黃

利申 細公司

有啲人個姓都係黃

公司搞藝術班人全班都黃
但啲it狗藍到仆街

呀頭自稱藍 佢知我黃
佢同我講7.1唔敢出街比我笑

office mobile係榮光
staff card 係反抗
枱頭係文宣
有特別日子黑罩

掛左風林火山開工

已經10萬月薪
唔升好過升
同埋公務員無黃絲架
公務員底褲就黃

已經有啦

最大個粒藍
第二個粒黃
612我罷個陣，大個個話我唔顧大局
第二個答佢個個都有表達意見嘅權利
絕大部份同grade同事係黃

好羨慕咁多黃公司 有同事同聲同氣真係好